====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai fait ensuite un bref passage au Parti socialiste , dont je me suis fait exclure .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

